深圳旅遊巴司機掛住執嘢車到個人變肉醬

慎入

強國人唔係人
完
理下自己香港好過

關我撚事wfc?

我睇到頭暈，唔知點解

好治療

高速公路有人

一d都唔慎入
係必入支那肉碎

On99人行咗入高速公路，唔駛諗兩個都抵死。

唔緊要啦，幫地球減碳排放啫

個司機都好笑
隻手控軚求其到，好似預左撞都冇所謂咁，好似打緊機咁

屌，有無肺炎咖? 彈到周圍都係
支那種果然係污糟邋遢， 臨死前都冇啲公德心

真係好似肉醬意粉啲肉醬

玩政治玩到冷血

做事唔認真係民族性嚟

聽日去食肉醬意粉先

將先進世界嘅工具俾一堆冇受過良好教育又唔諗後果嘅生蕃用就會咁
亂尻咁揸車、亂尻咁行路，成個國家上下都痴撚線

韮菜碎

支那好治癒.gif

日日發生既地方
咁都可以出post
拉

反而前日黃大仙小巴斑馬線撞死人真係rip

九菜豬紅

好碎⋯⋯
下世投胎去阿努阿圖啦

企業都唔認真 員工under呢啲環境 自然唔認真
至於點解呢啲企業仲生存到

又會有人係果度行

同屯公阿be一樣

意粉

屌你咩 今日先食完肉醬意粉

行公路就抵撚死啦

對支那人係咁冷血架啦
鬼唔望死多幾個
吹咩

健康人生

下世小心啲

兩個都抵死
一個揸車唔睇路
一個行公路痴鳩線8

公路有人
揸揸下車望住地板執野

夠晒荒誕，但又好合乎國情

On9 vs On9

點解會行上公路

timing match到
咁大條路偏偏個到就有人

個女人喺馬路上面行街？

死撚哂佢啦 支那人

以on9程度黎計，1比1,打和super

14億人民表示唔驚

咩玩政治
肉醬都係人

可能想行俾車行嘅天橋
大陸人好鐘意咁行,成日係highway 有人行

支那人唔值得關心

藍絲小粉紅支持黑警打手足
佢哋唔冷血咩？
對住冷血嘅人洗乜有同情心

你用14億來計個機率 出事其實唔難

正評不解釋

死神來了
一個執野 一個行馬路

寧做肉碎…

關我撚事

佢地某國啲人係抵撚死
死左係要慶祝唔值得可憐

開車望地下執野

莫名其妙

香港都會, 試過朝早揸車行東廊有個呀嬸係度行緊

萬能key

Sad
見到肉碎相，諗起之前有單死因冇可疑

2020年啦，中國啲片同相都仲係起晒格 叫人點睇？

幾新鮮

死神來了

個timing好到咁

死多啲

真係整定 個司機衰on9 又咁啱撞果個位有個人行緊

咁又未必嘅
揸長途呢D由其是上高速直路
唔會長時間揸實堂軚啦 都攰㗎
係點估到高速有人行至得

肉醬又點..你咁關心大陸返去做大陸人囉

一個走上高速公路
另一個亂鳩咁揸
簡直完美配搭

一個係高速公路行
一個揸揸吓車執嘢

呢啲就係緣份

支那都有手足嘅
之前有過落埋嚟參加抗爭
只不過比例上太少咁解

個女人整定要死

咁啱轉彎位司機跌野 仲要走去執

係條公路到行

其實呢隻肉醬真係好揀正，不過好多味精

笑撚我
又死一隻支那病毒種

對敵人仁慈係對自己殘忍姐

下一個

佢唔淨係撞到人
你聽聲係聽到 佢撞咗落個石壆度

我地學你偶像香港警察姐

一個路人無啦啦出現係高速公路
又咁岩個司機竟然係轉彎位低頭執野
兩樣加埋一齊發生既機率.....只能夠講真係死神來了

屌你唔撚屌政府對香港人冷血？
食屎啦仆街

RAP

你聽真D 係個人捲咗落底kick住d聲嚟 你睇第二條片就知

拉

係條高速公路行 唔係自殺係咩

精彩

唔該撞碎d

支那人關香港咩事

整定咁，一個做中國魂，一個做中國犯，打和啦，super

Sor 我錯 睇多次先知佢炒膊

低清

吸引力法則 ON 9吸引ON 9

香港行人路有車添啦

可以賣番出去 fat fat

唔關你事你禁入黎把撚咩
犯鳩賤

根本就係治癒影片

on9司機咁撚樣帶口罩
快撚啲中埋武漢肺炎啦

正，撈起扲去滷一滷就有新鮮人雜

害死個司機累人累物咪呢啲

DLLM 上面話人抵死果班係咪onL9, 先唔講有冇清楚了解過人地背景同埋出現該處嘅原因，係咪中国人就冇屋企人？中国人嘅命就唔係命？佢行高速公路就一定唔岩，但洗唔洗要用死去懲罰佢？一啲憐憫之心都冇，好心班上晒腦嘅契弟收下把臭口

柒婆用十字架釘起黎bin會好啲

首先高速公路有人已經夠奇怪啦
第二架車跌乜撚都唔好執
呢個係個人經驗

望住pat醬都認到條友係藍絲小粉紅

哦中国，冇所謂啦有14億人

人地監控大國你話人唔夠高清
捉政治犯咪用8k鏡頭影

道德撚

有冇聽過有咩既人民就有咩既國家？
快屌屌返去支那啦你咁關心人地

係公路到行

手足

每笑見巨到呢張圖都笑

上一頁

NMSL

呢d真係成日有
夠膽死停係路中心之後成家落車

所以鄰國真係亂咁嚟

以為64坦克坦個張

祝你下世做翻中国人啦

better than 支那

又可以少一隻

計番比例嘅話
應該99.9%都係愛國小粉紅
撞中唔係小粉紅嘅機率都幾低下

一竹篙打一船人，係咪成個中国入面就完全冇一個人係有良知，冇一個人係手足, on99

你全家死淨你記得開Po,我book酒樓幫你搞party

最好死多幾億

下世唔好再揀做支那人

支那人命就是賤

我諗佢都唔想嘅， 冇下次㗎啦

大陸司機心態係咁
撞死賠一次錢
撞唔死要賠足佢一世

睇得開心就關你事你開心嗎

轉緊彎低頭執嘢，佢以為自己係文太？

我道德上岩就話我道德撚，唔通追求自由民主就可以不擇手段不問道德？

下世小心d唔好再做支國人

坐過一次親戚車 女人黎 行大欖
佢一邊食壽司一邊開80kmh
不時雙手離軚

要有幾蠢先講得出呢句

係
唔該道德撚喺追求到民主自由之後先出現

講返廣東話啦戇鳩仔

迎合你條支那仔咋

行上公路

沒事兒

大陸車死人會點判？

支那人就係應該要死

治癒

推立即retweet大規模DQ，幫手加速！

關我叉事

就好似拍蚊咁
有咩冷血

道德撚點睇結束二戰要放原子彈殺平民美帝係唔係不擇手段不問道德

寧為肉碎， 不為瓦全

咁你繼續，成為你討厭嘅人，五十步笑百步

第一日既事咩 大陸不嬲都大把

少見血

有又點？你假期佢地係手足？無罪推定之類咁道德嘅諗法？
支那畜生就係抵死，唔可以當人處理，唔洗講人性

對支那狗係唔需要道德

有冇人會特登放大嚟睇。。。

記得有一單一堆支那人係天橋路邊行 一架巴士撞埋去撞撚曬落橋

俾人撞果個應該好人嚟
可以刷首抽了

重刷，有賺啦

話之佢

仲要自創probability
咁我又計下先
香港700萬人，連200萬遊行都冇份出既，冇可能係黃絲，ok先扣500萬
保守估計入面100萬仲有搭黨鐵，冇可能黃
另外100萬入面美心元氣老麥又有30萬
淨低70萬有30萬人用中移動or開中銀account
淨低40萬人有10萬用淘寶
淨底30萬有10萬打緊中資工/藍絲老細工
另外5萬係公務員
淨底15萬有5萬離地撚/返開深圳食海底撈
其他都唔扣啦得返10萬
咁香港人死既話係抵死機會都幾大

抵撚死

咁中國而家收你皮有乜問題

民族仇恨。我想佢地死晒添啊，點啊？

行得嗰度同自殺有咩分別

真，根本兩邊都痴線
兩邊都抵死
深空星海.jpg

★支那好治癒gif貼圖區！

岩岩食飽飯，想嘔

你收撚皮算啦

on撚99，革命未完就同情支那人，NMSL

唔想知支國0n9嘢 垃

乜你革命緊咩？

咁有愛 你唔一齊陪葬

lm

點解啲支那人可以咁自然好冷靜咁講撞到人好似日日都見到死人冧樓咁

行高速公路真係找死

睇唔到條片，好想睇⋯⋯

唔係高速， 而是普通馬路

支那蟑螂-1

又可以block 一件

個樣好陰濕

AGGER

WFC

係 玩你老母果時最撚熱血

咁就要諗下呢個國家對香港人做過d乜，以及係佢既意識型態控制令到國民變做咩人囉
我又唔覺得個個見到張肉醬相會好開心，我睇到都打左個突
不過就係冷感，唔係冷血

快刷脫貧刷首抽

唔係，同你一樣冷氣咋

今次我又唔屌個司機，條女戇鳩鳩行上highway自己負責啦

係咪同以前一樣味?
細個好鍾意食呢隻

有無得join

即刻買個肉醬意粉一路睇一路食

RIPs

有支那豬pat肉醬的近照
會真心開心d

寧為肉碎

遲啲香港都係咁架啦

你決定行得高速公路就要預左好大危險性架啦，咩用死懲罰佢

支那人-1

人生更精彩

想像到個女人被磨到碎哂

廢J完

中國人肉拉麵

求其啦關我撚事

連登仔不意外啦

唔關你事又撳入黎仲要留埋言，刷存在感肉撚酸到咁你真係好野

第一我唔係道德撚，第二我從來冇盲撐美國，原子彈殺平民係唔道德

話之你咩人，好人好者係馬路行，唔係抵死係咩？

起底, blocked

咁就叫冷血
我想14億thanks

上面話同情果D
sorry令你地誤會，但係我地係有同情心。

世上一切生命我地都會給予同情及惻隱之心。 人類如是先，貓狗如是， 豬牛羊同埋其他動物亦如是。
雖然唔會變成素食者，但係好似某gay漫咁講， 要 感謝食材， 對豬牛羊等生命都會給予尊重。

而世上只有支那種無咁嘅資格。

睇唔到

冇行人路嘅天橋

完全冇料到

係預左危險，但佢點解要係嗰度行？我已經講左佢做得唔岩，但兒登仔係到講風涼說話話佢就係一種非常冇憐憫之心嘅行為

你都戇撚鳩

已經起咗你底

老毛：少了一張吃飯的咀吧了

好彩撞死咗
倍少啲

又一次衝出黎柒，咩都唔清唔楚就咪撚落結論，睇左我出世紙未呀戇鳩仔

子路

有交通狗

拎啲意粉去戶外進食

死一件有叫冷血
由始至終最擅長殘害中國人嘅人就係中國人
完全唔抵可憐

巴士 唔係旅遊巴
==
7月28日早上，公交車司機葉某像往常一樣駕駛著M183路公交車，當車輛正常行駛到布沙路大芬立交橋路段時，不知什麼東西掉在了地上，6點31分15秒時，司機彎腰低頭下去撿掉落物。此時公交車開始偏航轉向路邊，司機並沒有反應過來，有乘客大聲呼喊著“別撿了！”，讓他注意開車。6點31分19秒，車輛突然抖動了一下，司機開始意識到不對勁，整個過程持續了5秒不到。

深圳交警對此事進行了通報：2020年7月28日6時32分許，葉某駕駛的粵B07797D號牌公交車（M183路），沿布沙路南往北方向行駛至大芬立交橋路段時與一名行人發生碰撞，造成行人當場死亡。現場民警對駕駛人葉某進行呼氣式酒精測試，結果為0mg/100ml。目前，該事故正在進一步調查處理中。深圳交警提醒廣大駕駛員，駕車請集中註意力，安全規範行車。

中國人有冇屋企人就唔知，但佢地還有黨呀！

Noted.

意粉屋新菜式？

有冇高清大圖

知你好有人性,好叻叻

唔知點解睇張肉醬相時一啲都唔覺得慘，反而幾過癮。

司機醬意粉

前幾日連燈仔：下 打藍絲弱智鹹濕仔？輸民意架
乜柒miss pun作為黃營人 打弱智藍絲騎劫左場抗爭運動
點吸引班淺藍加入啊

ching抽得好，成班兒登仔連做人都唔識，冇正確價值觀，人云亦云，冇良好嘅心態、知識、實際行動，係到打飛機以為自己係到拯救世界

講起又想食

支那好波
條女自己行上高速低撚死就緊

唔講人性都唔知你721嬲乜撚

唔夠人講就淨係識叫人收皮

全部支那人都應該變成肉醬

香港人真係幾抵死架喎

上面啲人咁冷血 有無老母生?

on99,又一竹篙打一船人

用緊蝗語仲學人講革命

好撚satisfy

睇車牌係深圳

咁你又幾時死?

抵死啦 你話行人路比車撞死就話姐
行馬路比車撞死就抵死
落到去小心d

行馬路係錯係on9,但人都死左，唔應該咁冷血落井下石話人抵死，仲有人地係果度行可能係有原因，知道左再分析都未遲

成個國家死晒變肉醬都唔撚抵可憐
況且又唔關你事 關心下自己身邊既問題好過啦

肝腦塗地

個女人幾多碎？

終於有返啲有人性嘅人出聲，上面啲人已經俾人洗晒腦，冇晒道德良知，同暴政完全冇分別，如果要俾呢班兒登仔掌權真係唔撚得掂

正宗肝腦塗地

睇相唔講仲以為係輾爛左個西瓜

對中共嚟講係無問題，你唔係幻想中共同你講道德呀嘛

你睇佢執野個動作輕鬆到
以為打緊機去執地下粒花生

今日心情好，呢D治癒片唔洗睇住

玩gta都唔會咁揸

呢張memes叫咩名

仲要而家個呀嬸自己行上車路
呢d自己攞黎 要人幾同情先？

張相點得嚟

你可以否認你係道德撚，咁你心目中點先算道德撚？我無話你盲撐美帝，咁對付軸心國點樣可以道德地對付？
我想指出係追求民主自由係可以不道德，當然本post有人笑個中國人死同追求民主自由係無關係，我只係針對你句statement 嚟討論。

好大個光環，有冇自我感覺良好

中国人的命算是人命嗎?那是畜牲，他們只要有東西吃就可以了!
什麼蝙蝠、果子狸、老鼠、螯蝦，在他們眼中那是好東西。
左盤龍、望月砂、白丁香、白馬通、雞矢白、五靈脂、夜明砂、蠶砂、人中黃、糞清、金汁、金水，在他們眼中那都是可以吃的。

NMSL，見係你支那心先用咋，咁屌你老母

啱呀
自己行上車路真係膠都費事俾
已經有5個支那人負皮

見到係支那人就好開心

唔撚洗講咁多廢話啦你班死五毛
中東佬有邊個唔想美國人死？
又有幾多美國人想中東佬死？
依加我屋企，我屋企人比支那強暴呀
你問下當年抗日中國台灣人有邊個唔想日本人死？
我恨不得聽日訓醒14億死到一個都唔淨呀

冇撚有錯 對住支那人我真係冷血

全車人都好淡定
好似炒車當生菜
比著香港 一定有女人會鬼叫
喪嗌唔知做乜

首先，執過乜都靚啦。

其次，支那咁多人，就算真係靚女，根本周地都有仲好多都只係幾百蚊一劑，唔駛可惜嘅。

幾好

點解會行高速公路

咁721你嘈乜撚野姐
打柒你好平常咋wo

但睇佢車cam 佢唔撞人應該都會撞壆

對自己太有信心定初生之犢不畏虎

每次都要出下呢啲圖 令自己清醒返

香港咁多中港牌，啲垃圾司機當正香港係支那
成日唔打燈又揸勁快，好快香港都會有呢啲

彎停身執骨咩？呢d支那賤蓄唔好落黎香港

你有無睇條片架，佢係由支路轉緊入高速，都未完全扭正就已經執水樽，就算唔撞人都會撞膊，同埋咁嘅駕駛態度，高速定係市區路都會撞死人

有無咁橋呀, 有個女人經過個司機又咁啱嗚低身

一個成日都沒事兒做乜都求鳩其嘅国家
發生呢啲事都好正常
反正班人都係各掃門前雪
燒到自己先醒

你意思係對住壞人就唔港講道德?

中文好似叫我就爛

推呢個

好心痛...點解唔係成車死曬

推

你老母準備係下一個

對家角度無問題= 我哋覺得無問題？
你覺得全世界都應該同一立場？原子彈受害者都覺得放原子彈無問題？猶太人要覺得集中營無問題？慰安婦要覺得皇軍逼人做雞無問題？六四學生要覺得坦克屠城無問題？我屌你老母你覺得都無問題？

我想問下高尚道德撚嘅道德底線有幾高。針對道德撚本身種高人一等，佔據道德高地嘅情況係面對困難時點樣捍衛道德之餘仲要解決到困難。
想指出做道德撚唔係解決問題嘅方法，eg電車難題

肉醬又點？開香檳囉，世上又少隻芝麻人了

who? 變肉醬嗰個？

應下人啦傻閪你都係支那狗咋

點解會有人行個個位

符合國情

諗起老貓個推支那意外post,就知呢個必入經典

賠償！
碰瓷失敗！

支國特色曱甴碎

芝麻人真係好鍾意係高速公路行

Cls 打緊機都要睇情況啦

行公路

人呢上半身去咗邊？？？

歡樂

又可以攪多次珠了，執到

召喚執骨師

午餐食肉醬意粉先

其實佢唔撞人 架車都會撞落個欄到

可能佢行路行到70km/hr

好話唔好聽
抵撚死
真係老撚馮
十足啲廢佬心態

食住早餐睇呢個post簡直係一種享受

單機啦冚家產

條公路旁都冇行人路，行人照行。

咁你講返轉頭點解佢係你對家姐
喂道德呢樣野on9架wo，咁中國統治香港有乜問題？佢有實力自然可以咁做，有權自然可以用盡架啦，講乜撚柒道德講乜撚柒黑白是良知

撞人之前其實已經撞咗博
司機同行人都好on9
今次打和啦 super

死得好

水災果時d高官去哂邊

個到唔係比人行喎

Loop咗好多次
大媽淨返對鞋都幾完整下

你想討論道德/抗共/追求民主自由定針對某一件事？你講清楚自己立場大家先易啲討論。（原本我用二戰例子覆緊佢追求自由民主就可以不擇手段不問道德）

點解佢係你對家？（唔明點解你要問）

我對於同一件事持相反意見/立場咪對家囉（反對中國阻止香港真普選/ 逃犯條例同國安法捉政治犯）

係中國角度佢咁樣做咗，我唔應該反對佢 / 講黑白是良知？（唔肯定係咪回應到你）

道德標準每人都有唔同，而唔係非黑即白，你一個地圖炮因為我引用二戰例子去上綱上線去講我唔應該「嘈721」係唔啱的。我引用二戰例子唔代表我贊成美帝用原子彈攻擊平民，亦都唔代表我道德較低。我只係用客觀例子去反對佢句statement 。

而且你拉埋721 嚟講係有分別的，美軍用原子彈攻擊平民（不道德）為全世界爭取自由。白衣人打人（不道德）去損害其他人安全以及背後嘅香港人示威同言論自由。

即場煮意粉撈埋啲肉醬就食得

係囉 支LM

地獄鬼國
佢跌咗啲咩咁重要要即刻執返?

咁照你所講，我有車有樓，好食好住
聽晒共產黨話咪得囉，點解要陪你班窮撚爭咩民主自由？
721俾人打又唔係我，關我撚事
反正道德唔重要，我乖乖地唔搞咁多野人地就唔會黎搞我啦

你係想講你覺得道德唔重要定我覺得道德唔重要？

你照講陳健波啲論述出嚟無乜意思，如果你真係咁諗我亦都唔唔關我事，我又無爭取你支持。其實唔係好明你留言目的係想點，自說自話又唔知你想討論啲乜，飛嚟飛去咁，問你又唔答。同埋你假設係得窮撚爭取民主自由，其實無咩意思，因為事實社會並唔係你咁講。

我估你係想講道德重要，人要有道德先可以爭取民主自由？其實你唔可以假設得咁完美，因為無可能做到全部人都有道德，咁咪代表唔洗爭取民主自。

同埋其實你想講咩你不如直接講，唔洗我理解完又要估你意思。我諗你留得言都係想討論㗎啫。

我係指你唔可以一路講乜撚黃藍是政見黑白是良知
(當然你可以話你冇份講)
點解你係連登見到d連登仔發現有奶共藝人又好，藍絲又好
連登仔都會好嬲咁屌尻佢地，為咩？
因為連登仔覺得佢地冇良知
見到POPO連阿婆都打會嬲，唔係出於道德出於良知係咩？

既然係咁，你覺得一方面樣樣野講道德，屌柒人地唔道德
另一方面見一個人橫死
就因為人地身份係大陸人，你完全唔知佢性格係點
政治立場係點，為人係點，直接就熱烈慶祝左先
你覺得咁樣一個人冇矛盾？

原因係仇恨大過道德感，連登只係將呢個情緒延續去到全中国人到。你嘅立場只係基於假設咗抗爭者係道德感高，憑良知出嚟示威，但我唔認同，大部份原因係香港人自由被剝削。同埋連登仔最多咪口臭笑下抵死，道德標準係有高低唔係非黑即白，有啲人可以接受到口臭笑下，但唔接受你所講打阿婆etc 有咩問題。你誇張到連登仔唔值得追求民主自由咁，唔知仲以為連登仔有份揸架車撞落去咁。而歷史上美帝為追求和平，對抗軸心國核平廣島長崎，殺埋無辜平民添啦，咁點解連登仔笑下都唔俾呀

唔知點解禁左正評

美帝個隻完全唔同case
係美帝都會認為殺傷平民係唔好
但為左令日本政府投降，權衡利弊作出既決定
但呢個case係你無論笑到唔笑尻呢個人都無助件事
但就反映出你係個咩人

一路都講唔同人道德標準唔同，你就用自己道德標準強加去人哋到，道德撚仲要講到連登仔唔配爭取民主 你有心想連登仔提升道德感好聲好氣講仲好，你咁做淨係會俾人反感道德撚。

乜你覺我原來用你自己既道德標準強加去人哋到係有問題？
咁連登仔屌藍絲做乜？
各人有各人道德標準，有人覺我六四殺人係冇問題架wo
連登仔咁撚嘈成日又要起底又要圍屌做乜，用自己道德標準強加去人哋到?

哦 全世界得你有道德有資格爭取民主咋呢到，美帝都做得唔好唔夠你有道德呀

你係曼哈頓博士？

唔知你up乜尻
淨係見到連登仔因為人地道德觀唔同自己就屌到人飛起
但人地就唔可以將人地既道德觀套落佢度

我都唔知你up乜鳩
屌人淨係可以因為有道德？你淨係識將所有原因歸納落道德到，香港人爭取民主原因又係有道德，連登仔屌藍絲又係因為有道德，淨係識打稻草人，就算真係有道德原因爭取民主/屌人，實係同笑鳩人死嗰班係同一班人啦。

你不如改過個username la watchmen邊個夠你道德撚呀

唔係，我唔講爭唔爭取民主先
為乜事連登仔要見人係藍絲就屌人，你答我先

得啦得啦，我代表全連登嘛，我唔講屌藍絲先

一個轉彎執野，一個高速跑步，真係支那特色意外黎。

你緊係唔代表全連登啦
不過大部連登仔都會一方面屌尻藍絲冇道德
另一方面就屌人道德撚

但唔知點解，到認真drill落去個陣，每一個人都咁岩係「我唔代表連登仔，我冇屌藍絲」咁解

完美演繹何謂一巴掌打唔響
一個渣車亂撚黎
一個亂過馬路

好撚抵死
個死法好靚
最衰血噴得唔夠多

推願榮光歸香港

佢係執野前應該會望到前面個人啦

有咩開心得過芝麻人殺芝麻人

支那人 賤過泥

道德撚真係屈機，連登仔口臭俾你講到罪大惡極同popo打呀婆一樣

無限loop有咩意思，你已經假設人所有行為都係基於道德而行 屌藍絲又係因為有道德，爭取民主又係因為有道德

根本司機同行人都錯曬

美帝放原子彈殺平民，另一方面又屌中国

咁到底見人話六四冇死人啊，POPO打阿婆會嬲係見基於咩先，你答我啦

美帝都唔會幸災落禍日本死左咁多平民wo
頂龍都係話，我地都唔想，但冇辦法

無強國人只有支那人